85荃灣根本就失敗 唔好再打飛機啦

（代po）
尋晚荃灣根本失敗
荃灣散咗去葵芳 聽到荃灣有黑社會 即刻去返哂荃灣 但係行咗兩個鐘都揾唔到黑社會

有幾個問題想講一講

1.大大聲公or咪嘅 唔該你地講d有用嘅嘢 比指令 唔好問意見 如果你冇勇冇謀請你交你個咪比第個 而其他人認同佢講嘅嘢就跟隨 唔認同嘅 自然會有第個出嚟講

唔好講埋d大家埋嚟討論跟住點嘅說話 人多根本冇可能有討論 當你有幾個人提出意見 結果只會係較激進嘅遷就最唔激進嘅意見 (因為唔係個個都做到勇武但係人人都做到和理非)

*有咪嘅人 唔好話自己唔係大台 唔想控制哂 or交比大家決定 你拎得咪就比d責任心 上心d做好d個帶頭 唔得嘅就唔好帶

** 帶隊嘅 去邊區都好 第一樣嘢 揾熟路嘅人領頭 唔識路 就唔好帶！ 害死人！ 尋晚荃灣黑社會行嚟行去想消耗大軍體力 同埋明顯佢地有天文台 見到人少先出嚟斬人

2. 22點左右 大河道出面有人提意 2230 二選一散水 or 四圍巡視 呢度我都仲理解

但係去到citywalk已經出現分歧 有人話去西鐵 有人話去二坡坊 (去西鐵嘅人較多) 希望大家分頭行事嘅話就50/50 自己見邊度多人就去另一邊 人數保護隊友
少人果邊見冇人join 嘅就join返大隊算
用腳投票 唔係用口投票

3. 行軍速度 唔該中後嘅人跟貼前鋒 前鋒多次等埋中間 而中間又等埋隊尾 行運速度不一令隊伍分散 間接導致黑社會斬人成功

4. 女性 or唔打得嘅 唔該企返中間 or後面 唔好跟住前鋒衝到上前 但係見到黑社會一兩個就鳩叫 然後跑走 但係又跑唔快 前鋒要一散咗 大家都要逃走保命 你鳩叫消體力又唔會跑得快 前鋒你要顧埋你 隨時害死同隊 仲有鳩叫冇用！ 你入到後巷鳩叫= 引黑社會嚟斬你 唔該走佬都要用腦 冇腦嘅 跑唔郁 唔敢打就返後面

5.急救嘅 我知你心急想救人 但係唔該睇地方睇情況 唔好前街斬人 後街就救人 分分鐘追到上嚟又係害全家

6. 走佬就跑快d唔好邊跑邊玩電話 ! 真係有人邊跑邊㩒電話 我知你想叫救命 但係你跑得好q慢 保咗命先 人數就係最大嘅保護

7. 行軍時盡量横排 直排長龍嘅話 中後排根本迫唔到上去支援 只會搞到令到前鋒缺人幫手 一見黑就落荒而逃

8. 下次行動前 必須設咗緊急集合點 走嘅時候四散 但散完返集合點！

9. 親眼所見 有人跑吓停吓望返轉頭 唔該 跑唔好望 跑唔好停 你害緊唔止你一個人！

推

1）學警犬咁，唔好一個單拖衝前追老黑，咁做好危險。

2）後面見前面衝太快，就要跟上保護

3）人數唔夠敵方多，走佬好正常，但有人跑得唔快比人圍，就要走返轉頭 返去救被困既手足

當日係現場 好多人驚起上黎 亂傳話 全部人都亂 後排一係縮 一係就亂屌
例如
1.樓上掉玻璃樽 要退
2.唐樓上面住戶提水俾指示 有班人就以為佢地襲擊 地下大批人屌人老母 藍光綠光出齊
3.跟住見到天台有人 應該係上天台吹風定飲啤酒既老坑 點知又係亂傳話 地下大聲屌佢老母 又亂照
4.睇返新聞就知佢地入哂後巷 因為環境太危險 我地唔衝得入

我只係想講 好多人冇上過前 驚係正常 但亂傳話真係害死自己友同屌錯街坊
建議大部分人唔衝得既 除左藍光綠光 帶返枝電筒 前線摸黑真係好危險

中午沙咀道先好笑 搬搬下野 好多人叫走話狗車嚟有狗車聲 點知係消防車

唔確定之前唔好亂傳話 真係累死自己友

無計荃灣區好多都係第一次 慢慢改
推比荃灣人睇 咩事都好冷靜應對 一定有時間比後面走

好認同
果日明明話一齊行同一個方向
因為人唔夠多
點知行行又話要拆鐵馬整路障
明明話大家快巡一次就算
搞到d人分到散晒